@inproceedings{DBLP:conf/uis/HeilADIJ17,
  author    = {Raphaela Heil and
               Tobias Ankermann and
               Eike M. Dittmer and
               Torben Indorf and
               Fabian Jeglinski},
  editor    = {Ulrike Freitag and
               Frank Fuchs{-}Kittowski and
               Friedhelm Hosenfeld and
               Andreas Abecker and
               Dietmar Wikarski},
  title     = {GelegeApp - Vorstellung einer mobilen Anwendung zur Unterst{\"{u}}tzung
               des Gelegeschutzes von Wiesenv{\"{o}}geln im Land Bremen (GelegeApp
               - Presentation of a mobile app to support protecting the clutches
               of waders in Bremen)},
  booktitle = {Tagungsband des 24. Workshops "Umweltinformationssysteme 2017 - Vernetzte
               Umweltdaten {(UIS} 2017)" des Arbeitskreises "Umweltinformationssysteme"
               der Fachgruppe "Informatik im Umweltschutz" der Gesellschaft f{\"{u}}r
               Informatik (GI), Brandenburg an der Havel, Deutschland, 18.-19. Mai
               2017},
  series    = {{CEUR} Workshop Proceedings},
  volume    = {1919},
  pages     = {53--69},
  publisher = {CEUR-WS.org},
  year      = {2017},
  url       = {http://ceur-ws.org/Vol-1919/paper5.pdf},
  timestamp = {Wed, 12 Feb 2020 16:45:13 +0100},
  biburl    = {https://dblp.org/rec/conf/uis/HeilADIJ17.bib},
  bibsource = {dblp computer science bibliography, https://dblp.org}
}